班女對腳正到發光....

呢堆上晒岸啦

準備定俾人炒做雞未

CA

賣C都夠搵食

之前個空姐女友死都唔肯著制服扑, 連著住黑絲扑都唔肯

咁我溝你黎把撚咩

最記得以前SP係做HKExpress
佢一收工叫佢咪換衫直接上我屋企

鮮味

有菌

益生菌黎

柒撚到喊

識食一定講唔出呢樣

Vieny

如果著L 左絲襪都唔L 靚，就真係死L 得

如果你溝佢只係為咗套制服，咁好彩佢唔肯

諗深一層
佢肯着
一係做緊人地SP
一係做緊雞
原來你條女都係人地個SP

右3真人好撚淫

IG?

陣腳味咪好撚正

左邊天然呆

溝空姐都係想同著制服既佢扑野, 著便服我唔洗係飛機上邊溝佢啦

個角度影得幾好

真係一生難忘, 空姐都係渴既
不過冇啦冇啦
人大左冇得再咁玩

左右兩個仔仔

G

對腳板肯定好撚臭

？？求相求真相

係ig見個國泰空姐無工開，去左上海，日日post吃喝玩樂相上ig，再無耐就話自己搵到right one要嫁，唔知係咪嫁大陸有錢仔

左2右2勁正

咩原理

右2係咪拍廣告果個？

食得這麼偏.jpg

張相有冇5年

呢張搞乜撚野, 著制服練

Blur 圖原理

上海名援？

想買對二手黑絲
有冇路數

右二 陳嘉列 成個桂倫美咁

冇Vieny 冇意思

又要劣鳩

有 係咪要
500一對 只限入數

哇終極垃圾

果時搵成龍宣傳

d腳趾好撚淫

唔怪得搞成咁

又要打J

咁俾人劫機死撚緊

用肉體制服 劫機者

點解張GIF入面個空姐冇黑絲

你肯定冇？

腳同手一樣色

起碼好睇過咁

第一個j到而家

有啦，有幾個都冇做

攞泥做電筒囉on 9

左2：

左3：

右2：

右3：

無辦法理解
點解大半年冇得出去
班女仲有旅行相up到上ig

益力多？

可惜冇高清

冇做你又知？

除咗對黑絲後腳佈滿青筋、靜脈曲張、又乾又甩皮又臭

娘子 同牛魔王出嚟睇耶穌

咁佢平時返工著制服已經比First class客 機師玩過
返黎自然唔想著制服扑